「突發」紅磡站有10架左右嘅狗車！！！

又想玩包抄 be water everyone

我無嘢講

應該係睇住西九尖咀

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短暫防守，不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即換街道。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，可以大反擊。如果無辦法打倒，就不要等待畜龍突擊先識退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地方，盡量聽同伴意見，不要被捕。

應該係準備去尖沙咀

唔係 佢呢個位可以話勁方便包晒成個油尖旺

轉左落科學館可以尖東去返太空館方向

如果直行就直達柯士甸道 即係九龍公園同佐敦一帶

轉右又可以喺果欄個邊入

停呢個位 佢可以好快速調動